有冇人曾經試過斷絕所有社交

毫無理由咁突然人間蒸發
冇再出現過係其他人面前

經常都係咁 性格太毒

睇錯性交

斷左幾耐
有人搵你點算

想試下但做唔到

我冇再搵人幾年
即使有人搵我

有人搵你你都唔應？

好多朋友都係咁 好撚癡線

Kolor 個高峰都係啦

係
一開始唔見個幾月咁上下比人尋人咁尋
過耐左佢地搵唔到消息就真正人間蒸發

你舒服就好，我覺得人係要有d社交
每個人都唔同，可能你覺得唔需要

其實唔舒服

咁點解又要推開所有人啊？

點解要咁做

咩叫其他人先？
屋企同公司一定搵到我架喎
但係如果你話朋友，我試過半年內唔主動搵任何人

我係

要辭左工先得

指朋友
你後來點出現返係佢地面前

咪正常出現囉
我唔搵人，人哋可以搵我架嘛
問我點解消失咁耐咪話心情唔好

以為人地搵你唔會應機

精神病

Lm

無咁簡單既，精神病先需要有人扶一把

早幾日有人打俾我
不過係結婚，所以搵我

冇人搵

有
Social withdrawal
情緒病徵狀黎
試過半個月無開過手機

出世已經做緊

試過半年 唔覆唔聽任何朋友電話，屋企人電話當然除外，因為當時係一人工作 基本上斷哂所有社交

都會架
我揀人黎覆
通常得罪我果d我唔會爆佢，但係佢以後都唔使搵到我

試過
係一次接受唔到嘅失敗之後

通知到望下但唔撳入去覆
通常一兩日掛

試過3個月 d人以為我死左 傳出過死訊

毒到無朋友就無朋友 懶係型咁

點解要咁做？社會性自殺？

唔會有公司同屋企人以外的人搵我
唔主動pm應該可以半年0 message

個人好亂好想靜下

真

樓主係咪因為好唔想面對其他人
好容易面對朋友唔知有咩可以講
又唔想面對dead air或者自己係群體好唔自在個種感覺

相反
我係中心

咁真係估唔到喎
咁係中心為咩會唔舒服

係咪好開心

我唔知
咁多年黎一直對自己既心情一頭霧水
可能我抗拒同人接觸

試過十五個月here
我𠵱世都記得係由幾時開始 幾時結束

不過嗰段日子都過得幾精彩
斷社交 唔代表唔出街

利：都幾自豪

介唔介意分享下

有 好似都有半年
平時都無人搵我所以都無咩分別
係有時可能有人想食飯咁 但個陣連呢啲都無應到

因為我想試下當無人喺我身邊
我會唔會可以做到更加多嘢

比如 你一定花少咗好多時間喺社交app上

嗰段日子不外乎係學習 鍛練

仲有做咗一樣 若果我左思右想
就可能𠵱世都唔會敢做嘅事
不過唔講得 驚自爆

有啊
有d人到咁上下年紀先發現自己唔係外向型
內向人越多社交越消耗精神 要自己一個先差返電
外向就用社交差電

好煩 人一多 是非就多
內向人更加覺得煩
一野del曬 一野避開算

好似都有四五年，總之好耐，無數住了